計我話最緊要出其不意

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢